# README #

Краткое руководство к заданиям Альфа-банка.

### Задание №1 ###

* Директория task1
* Два подпункта задания включены в одну программу

### Задание №2 ###

* Директория task2
* Два теста в одном файле, на "samsung" и "beats"

### Задание №3 ###

* Директория task3
* Файлы помещаются в директорию /output